做ielts paper做到好頹

Listening原本用書做
即係paper based 都仲多數過band7−8
最近down左個程式係電腦到模擬computer based
點知一次比一次低分
最新一份仲要得band5
睇下答案又真係自己聽錯
點解會咁
點解個落差可以咁大

Reading又係咁
例如做人名既state matching
係原文連人地個名都搵唔到

有咩辦法可以高分啲⋯⋯
好氣餒

想要all band7
DSE得3

IELTS

[url]tg me: gofuckyourselfhkgov[/url]

我用開紙做，反而考試用電腦做仲高分左

Writing背文算

Reading同listening 用紙做好啲
但writing我啲字好差仲寫得好慢有時自己寫完睇唔番自己寫左乜

唔啱聽既話話你想唔想聽？
IELTS都要操paper，DSE得3，你想有7，同個文科仔話A maths想攞A無分別
Aim返6實際啲
人係會進步，但唔係突然進化

其實Reading用電腦會好啲
個Highlight function 會好清楚好有用

係好啲，但唔會爭太遠
咁唯有做多啲，然後花多啲時間研究自己點解嗰題錯

咁電腦做writing 會好啲
不如分享下你寫左啲咩？

其實writing 同 speaking仲難練仲難上七
擔心呢兩張paper好過

唔會唔岩聽
我都知DSE 3唔係好成績
我第一年考得2添
第二年考先有3
然後再讀書同出黎做野都無離開過英文
工作上first language基本上都係英文
咁多年會唔會有進步我唔敢講
不過我諗應該唔會退步掛⋯⋯
到而家我終於儲夠錢想出國再讀番書
駁住以前讀果科讀埋上去
果科外國收band7

考左兩次先3
咁你expect 自己有7？
會唔會太天真

加油 做多啲聽多啲！

利申
12月考完overall 7.5

紙做好少低過7（不過試過）
電腦做左2份 2份得6同6.5
但速度快左
唔知係咪有計時就心急
一急就睇過龍又搵唔準啲答案
不過好在有解題
可能做多幾份會好啲掛

我意思係電腦做writing唔洗理字蹟同寫字速度炸
而家正係背左啲sample essay
學緊人地點表達得好啲
搞掂reading同listening先嘔writing啦

reading同listening真係考英文水平 你dse得3難啲短時間上到7

嗰一年我有努力學番以前錯既野先2變3
如果繼續唔理可能我考多幾次都係得2

我預左個7唔會一次就有
惟有努力啲囉唔係可以點
天唔天真都要考嫁啦
唔通難就要放棄咩

AL UE拎 E, IELTS 都有7, 有心温書就冇問題 加油

唉
氣餒在於落差可以好大
Listening做得比較多
主要做Cambridge果幾本
最好果次8.5
最差可以係5
我想穩定啲

多謝你
想問你做過既reading同listening會唔會再重做？

去補習啦，你本身太低分，平時日日睇下英文新聞，睇下英文youtube 唔好開sub

AL E ielts 6.5- 7 係正常

個人覺得重做無咩意思
特別係你短期內做完果啲係會記得答案

我覺得你要攞7係真心有一定難度
你真係要努力加油
Reading listening 已經係最容易攞分既卷
雖然我唔知你工作用英文既程度去到邊
但如果reading listening都唔可以consistently 7.5+
其他果兩份卷拉到既機會真係唔大
要付出多十倍努力

利申考過兩次ielts

唔好咁灰
因為臨場都好大分別

樓主今日考？我都今日考喎

背sample essay冇用架，你到時都係寫唔到出黎

唔係今日考
未報
11月前要考到

因為要畢業所以要去考
岩岩上網做左幾份都幾低分
啲人成日話ielts易過dse，但我覺得深好多喎
啲字難過dse，題型又麻煩
唔做都唔知自己原來差左咁多

俾樓主參考下，不過ielts考技巧多，可以操

dse eng 5744>5 輕鬆

想問下網上邊到搵到呢D練習做

我係8，9年前既DSE
所以放低左考試mode好耐
我已經唔係好記得DSE係點
感覺做落IELTS卷係易過DSE既
做多幾份開始啲分穩定番
英文唔好裸考唔岩我玩
費事晒錢

我有睇到
會繼續努力了

打IELTS就有好多

吓ielts篇文啲字深好多喎

writing 好難7

Cambridge 果本最似正規ielts

後門狗，u grad個時考都得6.5

All band 7, 你apply 劍橋

DSE 3想writing speaking 7起碼操返一兩年

我唔知DSE而家變成點
但當年reading我記得以前我section A係明唔晒全篇文
自己知自己都無咁大個頭
所以最後我sectionB係做B1既
IELTS reading好少去到DSE sectionA果種睇唔明既程度
計字做落個感覺IELTS淺啲既
但計時間就IELTS難好多

係

做緊

無考過

all band7真係會入到劍橋咩
利申唔係apply劍橋

唔係all band 7入到劍橋，係劍橋conditional offer要all band 7

做咩

原來係咁
廢青既世界永遠都唔會有既野

兩樣我都係一舊屎
但speaking應該好過writing
始終speaking常用
Writing我都唔敢想像

雖然話就話IELTS 6=dse 3，但身邊識dse 3嘅人都考到6.5-7
而dse 4嘅人好多都考到7-7.5

反而識人UE F，操一個月IELTS都有6

其實你有冇實際去考過，不如去考一次先

無做多幾份卷先考得唔得

Writing 你不如寫文出錢俾人改啦

我好似section A明，之後做b2
我都幾年前dse
ielts我覺得係啲題目要諗好耐，配對真係有啲難

做得多只會幫你熟左題型，最緊要知自己點解錯，分析下

我身邊有DSE 2既人考到overall 7
知佢好努力，值得得到呢個分
我都知7唔易考
我都預左唔會一次就考到

有無介紹

當年只係諗住拎到3就算b2我連望都無望過一眼就做左b1，我連listening都係咁揀左b1，諗住其他靠elective拉分，結果最後英文四份卷都3左，但炒左中文

有呀份份都咁做
仲有唔識既字mark底佢
但頹就係頹係呢個位
成日想鬧自己點解咁都可以錯

冇啊，你試下上網搵英文老師、英文補習

唔俾人改過唔會知自己錯咩

因為唔知痛, 印象唔夠深
set個懲罰俾自己, 每個相同錯/唔小心就5下put up 咁

有
你考咗未？

搭單問writing 揀a或b題可唔可以寫一a一b再揀其中一個
定一定要一a 一反駁b
上次考一a一b比人屌睇唔明 得6

Discuss both views and give your own opinion.

呢題？
其實兩個辦法都ok
不過撐a駁b 成篇文的一致性會高d
你係咪唔記得畀personal opinion呀？

Dse拎4
Ielts 拎7.5
Listening 9
reading 8.5
oral 6
writing 6

操左兩星期，每日操一次reading 同listening! 呢兩份呃到下人！
It’s writing就睇功力！短時間較難提升！

加油樓主！

Me2

你DSE 3 攞overall7唔難，但all band 7就好難...

絲/巴打 有咩建議

其實短板都係writing & speaking
呢2個要band 7唔容易

你要移民澳洲？
澳洲 全7 移民有加分

我係搭單問問overall 7有咩建議

你本身英文咩level先（例如DSE)
如果你本身就好勁
咁唔prepare都得

如果好弱
就要補底

如果差唔多個個level
又唔同玩法

你自己睇過pastpaper未？

之前考過得6.5
Reading listening都係 得writing有7

你個case都幾特別
反而writing高分過 reading/listening
你留tg探討下？

可能因為task 1佢出啲大路嘅

唔該晒你先
我未考 有介紹留個tg講呀

Listening 9
我成日都錯埋啲低能野
例如漏s
唔知可以點
暫時Cambridge卷都係keep住7−7.5

nz呀想讀書
不過比較複雜
入學應該無全7都得（當然唔好離太遠）
但grad之前都一定要有全7
其實有時間既，不過想對自己要求高啲睇下有無機會去之前就考到姐

靠common sense去加s, 唔好靠聽啦 @@

我DSE 都係3（2323）
Grad之前考ielts 7 (R 7.5 W 5.5 L 7.5 S 7.5)
依家報master又要考多次

樓主加油唔怕難，肯努力一定得

11 月先考樓豬都驚
不如退錢拎去食左佢算啦
溫半年都考唔到7既去驗智力好d

點解咁多人將All band 7講到好似overall 7 咁易
事實上香港人最弱writing同speaking
就算overall 7.5 or 8既人都未必全部paper >=7
reading同listening相對易操好多, 7以上好容易

其實好多人都係task 2高分過task 1
task 1因為個task太容易
所以對grammar/vocab個要求好高
好多ex-examiner喺網上分享都係咁講
例如

覺得all band7同overall7一樣易既一定唔係我
覺得易就唔洗開個咁既post
而呢個post既人大部份都係話all band7好難喎
唔知點解你會覺得好多人覺得一樣易
或者出面既人係有咁既錯覺
但人地點諗你都無辦法改變嫁啦

我見all 7嘅人通常overall 8或以上

有咩書推介

第二個post都見到你
如果你要睇文你就睇官方文件啦
你估街坊不知名書仔的範文好
定係官方examiner prepare嘅model answer好？
例

hug

紙做 同電腦 邊樣著數d????

speaking都一樣
paper test 就 reading/listening 舒服d 可以比較隨意highlight
listening 結尾都多10分鐘transfer your answers to answer sheet

computer test 都可以highlight text 但始終無手咁自然
computer test 喺writing 有好大優秀
打字快
而且改得比較舒服

睇你自己要d咩

諗起1年幾前去後 考緊果陣發現Highlight 唔到d字 問考場d人又話唔識搞 戇鳩到震

DSE Eng 3
Ielts 一次overall 6.5
Reading 7.5小心啲問題同make sure每20分鐘一篇reading就ok

紙做writing可能比多一個鐘我先寫得完幾百字

做reading好辛苦一做到第三篇就好易集中唔到精神
做左6份cambridge除左頭2份唔知做乜得5.5之外，之後都keep住7想再好啲
好驚呀未ready好連報都未報

慢慢嚟
你一開波用20分鐘做第一份先
跟住慢慢去到用total35-40mins做兩份(第一份+第二份）
如此類推

操左好多paper? 覺得要睇得勁快但又怕miss左野 好似卡住係6.5個位咁 特別係啲填字 選title

點為之多先
我嗰陣都好似由Cambridge 1嗰本嘢操到第7定唔知第8本每次都反思下自己錯乜就係咁

你講嗰兩隻題型 唯有小心啲睇啱啲

都係 T/F又係 啲字唔識係估佢 個分卡住左咁

去到TF/NG真係要心思細密
睇你係咪證明到真係100%錯/啱先決定True定False。NG同樣，如果要望兩三次都未知TF，有好大可能係ng

Dse Eng 2
淨係做咗2-3 份Reading and listening
同埋係屋企練左一兩次speaking
Overall 6.0

最驚做list of heading

我而家主要抽一份卷既第二第三篇出黎做
啲題目易錯啲

7本好多
發現自己原來好懶

吓 我覺得自己已經算做得少加上去到考場又唔夠淡定 搞到listening得6.5

冇所謂 最主要你知點改善問題

要一路睇一路清醒 知道睇嗰段大意

我覺得reading係一篇比一篇難
第3篇通常最難，啲答案唔係咁淺白就搵到
而list of heading出係第3篇通常我都會食晒屎⋯
似係logic既問題⋯⋯

唉 我知我蠢

我個fd佢dse都係得3
最後reading 7.5
listening 7
不過衰writing and speaking
最後得6.5

咁難就梗架啦易就冇高分嘅意義啦係咪？

有無人一齊研究吓 想2個月內有7...

交換ig？

自膠

ielts冇返咁上下技巧真係好難考得好
有時都係睇運 佢咁岩d題目岩你就好d

唔知英皇定現代有補習班咩90hrs，但可以claim持續進修基金，好似二三千蚊咁上下......
Writing 補一補其實幾有用

有冇巴絲推介下d補習班

集中谷listening同reading
兩份卷係對非native speakers最易 同埋有得操
呢兩份至少都要7.5-8

如果做完唔明答案可以放上黎問

listening可以點操
操極都喺27題上下

其實係真⋯IELTS雖然係一個考試
但佢個模式真係考到你英文程度
程度高就自然考得好
身邊英文ok既人個個裸考最低都7.5
唔係全世界啲試都可以好似dse咁靠操
樓主索性睇多啲英文練好個底把啦

做多幾份
成日都漏s我都唔知點解決

聽翻餅帶真係聽唔到個s
有時候又唔知點解真係冇s